老衲正式宣布，,匯豐買得啦，目標200蚊

ok 等200合1

dee肉一斤洗唔洗200蚊

都話㗎啦

又升，都話㗎啦

幾時再永遠退出連登